700同連燈仔

成版都係700 700準備被人燈

慘得過我3百幾元就開始買700
買到現在260仲買緊

你條葡萄友繼續活在自已世界

咩300幾元

拆過牙ching

個新仔“開什麼玩笑”咩都唔識就all in700輪
就爆

我聽日無輪輸贏都走

巴打咪咁話我啦 有錢我唔買正股咩 得幾萬蚊志在參與啦

賺錢走人了